唔該黑警叔叔順手拉埋梁耀忠

拉核心示威者嘛

何式凝

呢個係佢地自己人點會拉，次次佢一出黎就送幾十個

係，呢件友七一係好前線

張超雄！

順手拉埋你

呢個真係搵唔到位拉wo
消失人口

支持嚴正執法

呢幾日邊個有拉，邊個冇拉，大家知咩事啦

消失人口
極懷疑佢背後拉壟外國勢力

運動未完，分化撚又黎
仲要支持黑警清算，我係林鄭真係笑住訓

[我地就贏]千祈唔好放GPHONE

泛民其實都有好多好人架，希望班黑警唔好拉鳩佢地啦
到時我地冇大台真係唔知點算架會，嗚嗚嗚

一人一個名要求警察支持嚴正執法

大家唔好唔記得我地仲有燒山呢個大台係到

拉埋林鄭
係佢搞出黎

好彩黑警冇拉泛民, 如果唔係場運動一定會散啦!

楊衛隆：
香港人被販民出賣了
販民不是反送中運動大台，但是，販民在美國議員面前扮大台。販民和建制跑去美國和美國國會議員開「閉門會議」表示建制和販民達成協議，示威者得到滿意回應，反送中運動和平結束。今天楊某收到美國吹來的風，建制販民在閉門會議向美國議員表示販民已經達到共識，反送中示威和平結束。
今日，黃之鋒和陳浩天被捕，岑子杰遇襲。林賤企圖以大規模拘捕行動瓦解示威組織，拘捕和打擊所有示威組織知名人士，包括申請示威的攪手讓反送中示威平靜下來。美國人就會相信反送中示威完結，美國人可以收工。看吧，這幾天，美國議員全部靜下來，沒有發表支持香港反送中言論。
販民已經淪為港共政治工具，為港共效力，替林賤消愁解困。建制販民可能已經安排日後成立假自治政治，分豬肉式撈好處。香港人被販民出賣了。

如果鳩逹都拉，個濫捕情況係超嚴重
唔出街都拉

係拉都拉虫太先啦

屌 開口中

屌 六合彩又唔見我中

Plz